誰知我 上傳十個限時動態定時直播

醉過喊過期待有他深切慰問我

但你清清楚楚終止交往他更快樂過

被退出驚訝什麼啊

Jace bb

誰管我 獨來獨往大時大節未提及我

說句再見 全面離線
未見他掛念過

為何犯錯 隔離了我
該怎去搞清楚

更有反效果